壽桃牌鮑魚麵要點煮先好食?

隻麵本身陣味好難頂, 質地又唔彈牙, 啲醬又難食

唔想浪費, 屋企重有好多包要清, 有咩方法可以煮得好食啲?

同人交換

蠔油

賣俾我醬麵=$1

認真?

冇人想要

用XO醬撈黎食啦

落雞精

是真的，幾時過期

媽咪麵咁食，信我

肚餓就梗係搵壽桃牌

滾水了鬆麵餅跟手倒咗啲水佢

然後再落滾水叮佢一分鐘

個麵會彈牙好多

新年放番出去啦

我通常食乾撈, 加兩條廚師腸or三幾粒丸

先大火滾2分鐘拎起落小小麻油整鬆D麵,

然後落XO醬同潮州辣椒油

我覺得好好食WO

鮑魚撈麵好好食 不過食兩包好似已經鈉超標

太硬

已所不欲，速贈於人。
巴打我抵諗d幫你要哂佢，你講送罐可樂過我得架啦